有冇人知yylam究竟咩事

開埋story R小學補習係咩事 好唔知點
Yy打手們上水啦

推這個，謝謝

請勿質疑yy

仲未收皮？

YY係我恩師，幫我攞人生5**，請勿質疑YY，謝謝

好多人上佢堂夠3都冇

有人生5**已經很足夠

珍珠奶茶飲到飽

yy教左我好多人生道理

其實video有冇奶茶飲
利申只係補過live

沒有真正將金錢供奉給欣師是不能夠得到欣師的祝福的

飲咗兩次 啲珍珠硬既

唔教書 都要上歪歪堂

個原理就好似 10號風球 都要返工

這是因為欣師覺得你不夠虔誠，故此懲罰你，使你將更多金錢供奉給欣師